求射波理由

想抖抖 累了

係呢刻冇咗靈魂，個人壞咗

贏波

佢真係好完美

係神既旨意
上帝既安排